前仆後繼 薪火相傳

唔好俾港共有得休息